# VERBATIM de la construction.

1. Base style sidebar https://getbootstrap.com/docs/5.3/examples/sidebars/.
1. Enlever les code d'auth.
1. On ne garde que la seconde sidebar.
1. Ajout de 'div#dash-content' après 'div.b-example-divider'.
1. Changer taille de sidebar.
1. Supprimer sidebar account.
1. Supprimer sidebar SVG.